FACEBOOK 講性暗示野係咪冇問題

我條腸靚唔靚 GAY撚到仆街

我get唔到同gay有咩關係....

定係呢個係gay test???

你試下真人同我講, 你屎眼起碼痛一星期

凡係腸都算性暗示既都幾煩

咁係丫嘛

原來個男同事問我鍾唔鍾意食豬大腸係咁解

你點答

未試過但想試下

買定CONDOM旁身都得啦你

咁點先可以解開誤會

直接鬧柒佢搵食死遠D啦屌你老母

驚佢扮無辜話我諗多左ja